
PARA LA EJECUCIÓN DEL CODIGO SE DEBE CORREER EL ARCHIVO APP.PY UBICADO EN LA CARPETA SRC
EL ARCHIVO DENOMINADO mibd.sql ES EL QUE SE PUEDE USAR PARA IMPORTAR LA BASE DE DATOS NECESARIA
EL ARCHIVO JSON ES GENERADO POR INSOMNIA Y ES NECESARIO PARA LA PRUEBA RAPIDA DE LOS SERVICIOS CREADOS

1. RESUELTO
2. RESUELTO
3. EL DESCRIBE SOLO FUNCIONO PARA UNA TABLA
4. NO RESUELTO
5. RESUELTO
